嗰個濕疹女仔 攞刀 插死自己老豆老母 行為簡直禽獸都不如

屌你老母臭閪 你自己自殺唔緊要， 但係你憑咩 攞刀插死自己親生父母？ 條八婆喺度怪 自己老豆老母 遺傳咗啲濕疹基因畀佢， 有冇搞撚錯呀， 唔通佢老豆老母有濕疹就唔可以生仔？ 更何況係濕疹唔一定係遺傳， 同埋今次呢單嘢都唔係窮人生仔， 佢哋都有屋住住喺屯門中心， 成班連登仔 淨係喺度話呢個女仔好慘， 我承認佢有濕疹係真係好慘， 但係 都唔可以合理化佢呢啲 殺死自己老豆老母 禽獸不如嘅行為

我祝呢條女落地獄下世投胎去做中國人

連登就係咁， 成班連登仔而家出咗事就道德撚上身， 但係 呢班道德撚就喺度雙重標準 完全覺得呢條八婆 親手攞刀捅死自己親生父母係冇錯

連登仔偷偷留下負評，不服來辯la

連登仔簡直係衣冠禽獸， 完全冇人提及過去自己殺死老豆老母有問題

成班道德撚偽善撚有事就賴網民

打壓言論自由幫兇

Agree

咁都有得可憐
根本條撚樣就抵死